當初南京大屠殺都係因為班支那豬亂播国歌激嬲日本仔

三民主義？

雞毛蒜皮事
當年你幾碎牙